[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

新系列
蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

From元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

Who

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

From我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

From元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

LM! 蝦乾棉婚紀念撞正Rosewood PR直線抽擊
po20話咁快就完成歷史任務

新Po幫推

廁所界打卡達人
人地個廁所靚，專程入去set cam打卡就走人

留個名

綺麗い留名です。

寫完都自己尷尬

留名
提番絲打cap任何ig同fb留言上黎記得要遮番自己友ac名

Push

Lm

留名
推po越來越快 辛苦如風絲了

下個新po可以整埋人物介紹
風化康
爆seed奶奶
林夏maid

LM

好似大家的日本語咁整啲人物出嚟

Rosewood 屎坑影相事件想知公司點回應？
屎坑唔係唔準影相嘅咩，更衣室都唔準影啦

lm

屎㘰弓影相直頭涉及私隱問題
我認為要繼續狙擊喎

屎坑

可能蝦乾心諗 唔請工人自己做到隻狗咁 是咪有病

最緊要唔好搞到媽媽有抑鬱

諗諗下 蝦乾咁扭曲其實應該都真係源於由細到大佢都無老母
我阿公話有爺生無乸教就係講緊蝦乾呢類人 待人接物處世做事全部零分

佢講嘅嘢完全係展露咗佢個人好冇教養唔識大體

咁其實佢細細個冇左阿媽係慘嘅，都唔係佢想
但都咁大個人啦佢以前做編輯都見唔少人，YouTube/KOL界都好多人值得佢學習，但偏偏佢就係咁自大

蝦乾如果有event去有工開 無咩時間湊角仔 搵工人姐姐幫下手係ok (雖然我唔明點解要maid帶角仔去樓下放風 唔自己帶)
佢而家都無哂工作啦 無收入 點解唔take up多啲湊角仔role

我以為佢會因為自己童年唔圓滿而做個好媽媽 好好照顧個仔
點知完全唔係果回事

話晒都係怨婦界林夏 可能佢覺得就係因為生左仔先搞到自己比人狙擊都唔奇
又推卸責任比個仔囉
角仔「」

去出面街啲廁所set機影相都唔帶下角仔落街

新po lm
其實想問下傲映風呢個名點嚟

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

#833 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來
之前睇呢張圖淨係focus咗落啲不知所謂s到
冇睇到上面
佢個乜鳩 順玩沾來 又係想表達啲咩

唔好瀨佢阿媽啦
大把人單親家庭/問題家庭都唔會咁
好多亦因為缺乏母愛/完整家庭而想提供好既家庭比下一代

睇返上個po有絲打推介睇返三月痴線西
其實果時未生角仔 大家都覺得佢個人好膚淺 覺得用🙂好閪 煮咩都乾爭爭
仲有人問幾時開獨立po狙擊

關角仔咩事

對絲打冇惡意
但好多野真係佢自己做成
又鐘意同人比較又唔輸得 又覺得錢係好重要
大佬邊有人陀仔諗住母憑子貴? 嫁比人有錢人都唔會講到出口啦 佢真on9唔係扮

唯一解釋: 自私

雖然媽媽唔應該同sacrifice/無私奉獻掛鉤 但係連基本母愛同care都俾唔到個仔真係唔好生

本身淨係追擊佢個人性格就好快完因為來來去去都係三篤屁
生完個仔原來佢虐兒connect到勁多媽媽又成日上熱門先可以開到廿個post

當然唔可以一概而論
但反而有啲係覺得/擔心比唔到好既條件佢
e.g. 比唔到好既環境/要返工唔可以自己湊等等而唔生
因為唔想個仔好似自己細個咁

家庭成長可以造成佢某啲價值觀e.g.佢細個冇錢
所以大左覺得錢好重要好想要好多錢
但待人接物真係可以自己長大下去學
點對個細路 點照顧好佢都係可以去學
佢都30歲啦 冇阿媽都唔係藉口

佢啲中文唔好，唔係第一日嘅事

佢仲要因為自己童年唔好，仲要個仔都要受下
真係好變態

留明

咁平心而論我又唔覺佢心地差到係要個仔都受
只係佢唔知咩叫好同唔好
覺得自己已經畀咗足夠嘅嘢啫
佢最乞人憎係網民好心勸佢又唔撚聽
態度又閪

Rosewood今次真係躺著也中槍
我諗其他酒店PR都會引以為鑑 唔好送野或者請佢食飯喇

平心而論其實好難check係咪準備入去消費

蝦乾翻生大計：
橫掂都cheap開囉，不如繼續搵d cheap方法去打卡扮有錢。 最好開埋妹豬團購，好似大陸閪咁，一對名牌絲襪著n次影相？ 發達大計嚟㗎，明益佢

屌真啊
我自己都覺得自己唔會俾到最好嘅下一代
所以對自己生小朋友嘅諗法好消極直頭唔想生
好明顯蝦乾都係差唔多諗法嘅人
但係就生咗個出嚟想母憑子貴
哩種人真係好危險 感覺冇咗利用價值就隨手即棄

佢之前都講過生小朋友係因為人有我有所以生

本身打好如意算盤就生嗰時買翻版餐具之後生完就可以喺屋企坐喺度收錢 跟住個仔啲日用品又全部都有sponsor可以慳返筆

點知衰大貪 偷雞唔到蝕渣米而家全部野收晒皮仲有21個and counting嘅追擊post

湊到個仔咁撚樣仲想收sponsor

呢樣真
唔係呢個post，邊知道原來呢度有咁多媽媽

而家冇人敢sponsor佢啦
我諗佢呢幾個月應該係食緊老本

一係做佢嘅female photographer 囉
氹班妹豬影靈堂北歐風pre wedding 相

蝦乾靚相秘訣: 光圈愈大愈好

佢邊度講人有我有唔係掛 咩心態

文青必修課！校園影出仙氣

佢d所謂攝影技巧

佢之前自己影pre wedding影得咁high
試下自己影family photo囉又可以再次推個仔出黎賣
迴響好嘅話咪收錢幫其他family影囉有人幫襯+唔驚畀業界恥笑嘅話

好似Q&A啲人問佢點解開始想有小朋友
佢話見到身邊嘅人都開始有小朋友 自己都想有 之類嘅嘢

笑出聲

上面蝦式虐兒有圖

佢影啲相睇第一張還好
再睇落去張張白到灰咁以為自己有白內障

老mk mmm1122湊女一樣柒
但sponsor源源不絕連勁撚貴嘅兒童教材都畀佢乞到
可能勝在態度無蝦乾咁高高在上
蝦乾應該真係嬲到仆街
日日無野撈 me time㩒電話 見到其他媽媽咁風光

貴婦sona收貴婦牌CDP禮物

蝦乾有嗎?

有嘅.....曾經
定係收左唔敢po?

caption死都要mention下結婚/未婚夫(lc post) 佢人生剩係得呢樣野打飛機

我覺得係佢自大造成睇籌備婚禮其實都可以睇得出一個人待人接物同處事方式
大家聽吓蝦姐話點解要著褂？
我心諗：不知所謂

我真係見過我中同ig 留言問佢影pre wedding嘅資料

第三張相，佢排牙

可能想知蝦乾用邊間, 然後唔揀嗰啲

唔知柒頭蝦收人幾錢

Cool牙cool咗十尻幾次都係咁

Rosewood PR: 蝦乾你企開啲啦

rosewood今次絕對係躺着也中槍
又冇邀請去party純粹係”路過去廁所影相”冇得同hagone割𥱊

佢只不過係冇邀請到蝦乾 並唔代表佢冇錯

一黎 24人KOL試食群組係佢哋發起
咁嘅熱情下搞啲咁大型嘅聚餐/活動已經唔啱

二黎 佢容許任何賓客都可以唔戴口罩隨便打卡
已經有機會造成交叉感染

三黎 連冇喺佢餐廳洗錢嘅人 都可以自出自入
漏洞百出嘅保安問題亦都值得引起關注

四黎 連更衣室都唔可以影相
點解佢個餐廳廁所可以俾人影相打卡
呢個係基本私隱問題

撇開蝦乾有冇獲邀出席都好
喺呢個疫情第四波之下 Rosewood都係犯下彌天大錯

你哋可以話佢已經回應左冇邀請蝦乾單嘢
但係佢冇回應過 疫情之下點解搞個咁大型嘅party
更加冇回應過 點解佢個廁所可以俾人自由影相打卡

rosewood武漢肺炎下搞party冇hagone份係另一件事唔屬於呢個post討論範圍內

要確保客人去廁所都有戴口罩要入邊長期有個清潔姐姐mon住如果唔係都幾難做到

一間酒店咁多人出入真係好難知去廁所嘅人係咪賓客/有冇消費
大把港女都會喺廁所對鏡selfie 其實都係影相

總括嚟講香港唔少酒店商舖都有以上嘅漏洞/問題 大家都係當睇唔到 只係hagone累到rosewood俾人追擊埋一份

有冇蝦乾存在都好 24人KOL群組都係錯
唔好再話Rosewood係躺着也中槍啦

同埋如果覺得單嘢已經不在個po討論範圍之內
你地都唔好再理有冇人去追擊Rosewood吧啦

淨係追擊邊個sponsor hagone

佢仲有sponsor咩

佢最多都係扮文青達人
咁就叫攝影達人？？

我唔同意淨係狙擊邊個sponsor蝦乾㗎
講真 我唔信佢每次tag親嘅都係sponsor嚟
條友九成係R engagement
亦唔覺rosewood 係躺着中槍
商場同酒店餐廳嘅廁所本身就唔可以相提並論
仲要佢個間都叫五星級酒店
呢個時勢啲港女去廁所都唔會除罩啦
PR圈子好細 一間PR公司可能係幫緊幾個唔同brand做嘢
只要任何一個燒到蝦乾嘅品牌我哋都狙擊
啲PR公司自然知唔應該再搵佢
咁就真係可以令佢收皮做full time mum

所以角仔上次件uniqlo衫仔 似蝦姐自己想r下sponsor
多過uniqlo有sponsor角仔

真 蝦乾出po識r engagement
我地狙擊一樣r engagement
唔係點解fb個邊林夏maid每次都tag水蛇春咁多個page
完全係同一個理由

躺着中槍只係想講如果係其他人咁樣做嘅話迴響唔會有咁大啫 係因為嗰個係hagone而佢呢排又瘋狂俾人追擊

不過hagone係衰on9話自己係路過然後着到行曬set機影相

加上大酒店真係好難逐個逐個check有冇消費 呢個保安漏洞rosewood高層自己拆掂佢

可以令到hagone收皮的話追就繼續追擊rosewood 等佢怕咗hagone

啱
我地而家要做嘅唔係令sponsor 蝦乾嘅品牌停止sponsor
而係要令全行PR知道蝦乾啲衰嘢

我都唔明點解佢會揀個最戇鳩嘅藉口
佢話入去幫襯其實冇人會fc到
但竟然話自己路過

身有屎囉佢

5星級酒店廁所長駐清潔姐姐好正常
海港城係商場都有，見到佢set晒腳架一定趕
而且，rosewood廁所咁樣任人影，如果引到變態佬嚟影偷拍點搞先

喱d係rosewood 7左
蝦乾助攻
On9到話自己路過冇幫襯
Rosewood就畀佢累到

hagone係衰on9㗎啦 完全覺得佢需要同rosewood pr道歉 好人好姐去咩人廁所set機影相又要人地幫佢執屎 rosewood係慘再同佢嘈唔合作關係都要同佢執

唔係大戶人家未去過rosewood唔知廁所係咪真係有清潔姐姐長駐

***rosewood係慘在同佢冇合作關係都要同佢執屎

siri打左1999

試過有啲酒店係我一入去姐姐就出左去
但我出左去姐姐就立即入去工作

佢自己白痴就當所有人都係白痴 路過借廁所我去K11 MUSEA唔好？點解仲要行多幾步去ROSEWOOD?

應該都係專程去rosewood廁所打咭，而非路過

事到如今，點解釋都係柒

Hagone effect

我都係破碎家庭大
但正路嘅係會希望俾更好嘅阿仔，唔想佢經歷同我一樣嘅事

但係難聽啲講句 佢阿爸又雞蟲 阿哥又風化
佢背景真係好打極有極 所以蝦乾係真冇乸教個種人

又野生捕獲林夏maid

班妹豬可能無睇連登唔知你有幾7
而家堆pr kol限定bae都知你係廁所打卡kol

笑死我

Maid係咪放緊break 好勤力

其實佢可能一早知有kol party自己冇份
係早兩日去影定相 同日出post扮有去
道理上冇理由同日去咁柒 萬一比人撞到點算
仲要比人問有冇stay 埋cation
佢答人bb仲細 唔stay

好柒 bb細所以去人地廁所影相就算了

堂堂一個坐擁十幾萬followers嘅kol居然零消費竄入人地廁所影相打卡 內心要有幾強大先做到

拎個心出黎對人 人地自然會用相同既方法回應
一時三刻既門面野 點會取悅到人

蝦乾？唉算啦 大妗姐話人冇用 人地送野俾佢回句唔係大戶人家 PR送又回一早用緊 長輩最忌家事拎出黎講 但佢偏偏最中意咁做

不如認真買杯咖啡食個scone當係消費左啦
參考下人地點整scone 好過自己又整乾爭爭scone浪費面粉

即係原先只有班KOL同PR圍內先知道蝦乾較岩時間出POST打卡 扮有份去PARTY 想維持仲係熱門KOL既地位
而家演變成全世界都知佢專登DRESS UP哂去打卡 兼想扮有被邀請 但為免被屌急急割席 反而比人屌得仲廿
學樓上絲打話齋 好似成龍

Rosewood 個afternoon tea 要人均400蚊
蝦乾唔會捨得

佢會唔會計住400可以買到幾多粒魚蛋

畢竟不是大戶人家 還是回家自製SCONE好了

400粒陳皮魚蛋

冇邀請都同地方出現過唔會好7咩
仲要同一日po相扮有去

見佢講講得出口，就知佢內心自我膨脹到有幾大

其實作為女人
係廁所見人影相都幾反感
個廁所大嘅 影一兩張selfie 無咩所謂
大佬 我痾緊你影我又embarrassing
你見有人入左黎唔影 聽住我痾我都embarrassed
點都失禮人/令人唔舒服
真係好撚無腦
Rosewood/蝦乾可唔可以解釋下

為目的不擇手段咪佢呢d囉
真係不愧係林太

佢有無諗過佢打卡嗰陣如果畀其他KOL見到會幾尷尬

大家都是金牛座 愛財愛面子是基本
不用分得那麼細🙂

諗起個畫面好好笑
華麗背後 充斥住啲屎尿屁

內心咁強大嘅人居然喺度話驚自己產後抑鬱
人唔笑 狗都吠

但扮去本身都好柒喎
KOL咁鍾意圍爐實會有合照
你唔出席冇人知rosewood冇邀請你（可以扮忙自己揀唔去）
但你同日出打卡post扮去咗就全部KOL都知你冇去但刷存在感喎

我諗酒店都冇諗過竟然會有kol淨係過嚟廁所影相咁cheap

呢個真
仲要擺哂pose chok哂咁影
唔尷尬㗎咩

對鏡selfie或者喺酒店房個廁所影就話啫
公眾廁所咁樣影真係好肉酸仲要有個勁on9藉口話路過 hagone幾時先會醒少少

由佢扮哂嘢教人影相同日文開始我已經好憎佢
因為自己一路都有接觸呢2兩方面嘅嘢
真心唔明蝦乾到底憑咩出書
佢影啲相真心唔靚 得個白字
相唔是咁影的

醒少少就唔係蝦乾
做咩都錯並唔係咁易㗎

憑彩豐行出錢？

因為MUSEA個廁所打唔到卡

當年係咪好多妹豬買咗佢本『巨作』

疫情無停過
去親餐廳廁所(不論是否酒店)都要專登戴返個罩先
蝦乾反而逆天而行
好地地有屋企唔番 有仔唔湊 為左扮有野撈
碌入去好多菌嘅廁所
仲要除罩戴罩舞完一輪先捨得走
真係好難唔狙擊

(仲要最尾睇樂善ig 個試食群組其實無人確疹 擺左烏龍 但蝦乾已經出左澄清啟示無得收番笑到仆街)

係

幾靚都好始終都係公廁
點會係公廁影相咁核突
同埋而家時勢仲敢唔戴罩入公廁 真心cls

團隊發現細菌可以隨着沖廁產生的氣霧水珠或氣溶膠而散播於空氣中，因而污染洗手間。而病原體傳播強度與水珠濃度成正比，但與病原體體積成反比。即是說，病原體的體積愈細，或者在沖廁所產生的水珠愈多，就愈容易散播病原體至四周環境。
當被問及研究所得結果是否適用於新型冠狀病毒時，賴教授指出，由於病毒的體積遠比細菌細小，可以推斷沖廁後病毒在空氣中的濃度應會更高。

蝦乾成就解鎖

因無人邀請就連仔都唔湊仔偷入廁所set機影相打卡扮有嘢撈然後被公開割蓆嘅蝦乾

Rosewood ig 出post 比以前密咗
似乎想推走追問「廁所打咭」嘅留言

以前1-2日 1 post
而家幾小時已經1個new post

留名

第四式：睇位避路人
唔睇你本書真係唔知影相要唔好影到路人

但都係keep住俾人追擊

雨僑完美屌打蝦乾

冇請陪月冇工人姐姐

重點係BB初生抱得幾多都要抱 大個就冇得抱

BB都會有安全感多啲 人地成晚唔訓都係抱住BB

蝦式虐兒： 6點30就要入黑房 點會抱住成晚 媽媽me time要有充足睡眠

充足睡眠個樣都賤到仆街

[/quote]充足睡眠個樣都殘到仆街[/quote]

本身個樣都殘 訓幾多都唔會靚

哩句都冇錯嘅

我中同係想搵蝦乾揸機呀
Lesser photography

點解會有人買
要學影相正正經經學攝影或者去上攝影堂啦
聽佢鳩up
挽下手佢連單反影相原理係乜都未知

絲打要追貼啲
罰你追番前十個post

係ig見到 蝦乾真係好賤

我見我fb有like蝦乾page嘅女仔 又係斯文look加部單反
但我覺得大部分都係用auto mode影

佢真係睇得自己勁高
professor 都唔會咁講嘢啦

賤到

好仆街

本身諗住扮有event去 係你班蟻叱面前攞威呀嘛
得個幾個kol pr知佢7 無所謂啦

寧願比班kol知自己7 都要係網民面前威盡佢
如果唔係你地追擊 真係得個幾條友知事實架咋 講出黎都無人信啦

最good嘅留言

用黎買肉煲湯可以煲到十幾餐啦

第幾個開始 太多

好仆街阿 錯咪已讀不回囉
洗唔洗貼堂

反正蝦乾最中意已讀不回架啦

佢啲英文作狀到

頂佢6:49把聲

你講完我禁入去睇吓 飛到大約12分鐘聽下佢d英文
coastal blue可能讀左做cost-tal blue

呢啲先叫靚邊爐 雖然都係好暴發戶feel勁作狀
但擺碟蝦乾學到佢一成都叻

放滿個爐，影完相又要拎返出黎

起碼有肉先

佢答人野個樣都有d西唔知佢自己覺唔覺

佢d雞仔聲加英文我真係睇唔到落去

夢幻二人火鍋
墨綠色莞茜湯底

退一萬步 呢家邊爐又係吊打蝦乾

而家到佢報應喇
佢每個story每個po 我地都會貼堂bin 佢 c

個湯底肥安有冇代理

好正
Aliceha rubbish

我估佢地kol自己都有傾，估佢係咪咁，但上次一齊拍完野就知佢西啦，pamela個b大咁多都冇me time, 佢會有，聽到都o曬啦

佢個樣好猙獰

Pamela到而家仲未出佢哋條合作片
同埋我記得唔知邊到見過話第二條好似係講星座（或者我記錯）
但而家搵唔返

我都唔記得佢未出啦

蝦：寶寶起床是媽媽的惡夢！

究竟幾憎個仔先會講得出呢句說話

在此要表揚aliceha_rubbish真係好勤力
love u

完全唔同樣嘅

呢個係咪就係蝦公家姐屌佢夜媽媽仲開live嗰堆live

真·痴線西

希望蝦公家姐有睇連登
睇下你弟婦幾威威豬

所以肯撚定班kol私底下一定笑鳩蝦乾又柒又寒酸
分分鐘be班好姊妹都係表面關心私底下騎騎笑

唔怪得 死人聲再加啲碟仲劈哩啪啦

希望Pamela 有追po 就儘快剪起條片啦
我哋好耐無堂上喇

即係話蝦乾有住過係男方屋企㗎？

Pamela 真心定假膠

Pamela已經唔係第一次reply aliceha_rubbish

睇左少少 見到佢一講野個身搖黎搖去懶興奮咁我就好忟憎

阿爸係雞蟲出自邊度？

好撚作狀 成日撥把頭髮

呢個Post 1樓，Q.8 有張cap圖

佢爸喺fb 話鍾意大陸清遠d女人

哇條髮線咩事

47:45
有人問佢平時係咪用開lc 佢答係呀係呀 平時煲湯..都係用佢
佢講煲湯呢2隻字特別細聲 係咪講大話

巴打你無認真溫書
罰你重睇#1十次

唔知係咪覺得執到平lc所以太興奮

pamela真係要照顧小朋友
又無助手邊有出得咁快呀
ps：pamela唔使急最緊要快

一開始睇見佢搵單就炆
大佬你一開始冇打算揀晒 好心就圈定啲價錢
明明都預左講 係度搵勁耐 一啲準備都冇

佢都真係幾多廢話
「咁煮咗個汁呢就可以咁樣點...um（扮含一啖嘢食嘅聲）...咁就可以食喇」
而佢係講緊個giveaway濕鳩細兜仔可以點用

好似岩岩同袁偉豪結婚個條女一樣面目可憎

嘩 唔講唔覺
真係幾似 都係好唔討好嘅感覺
又係戇鳩鳩以為自己好勁

佢真係賤婦人嚟架喎

其實係邊到得知蝦公家姐屌蝦乾，蝦乾自己講？

乜真係有人會用二手碗碟咩 連lc都買二手真係得佢諗得出 總係覺得之前蝦乾收咁多化妝護膚品，份人咁cheap其實係暗地攞左去賣

LC就幾百幾百咁都唔赤
（雖然佢好似買親都係細隻既杯碟多
煲唔知佢有冇啦）
俾老公生日食既扒176都要公審
姐係平日用幾千蚊餐具去食佢啲幾十蚊既餸

真係得啖笑，發現佢好鐘意將啲牌子野買一兩個就話係愛牌，講成自己係忠粉，好了解個牌子咁

特登飛左去睇究竟點解恥笑人
viewer只係問左個關於giveaway 流程既問題
佢就覺得人好蠢 跟住就笑人
呢條友真係好乞人憎

感謝巴打用心製作 同逼自己睇曬成條片同抄低金句
我知係好難頂

之前見到個牛油盒好平 但諗極都諗唔到有咩用
我又唔食包
我諗真係要係屋企會host下Christmas dinner 個啲請朋友黎
張枱set得靚靚地 食下面包鋸下排先用得著
正常兩夫妻點會放咁大舊牛油係枱面

佢另外有個post係坐係度低炒咁影 條裙谷起一舊咁 勁樣衰勁似尿片

痴線哩埋野佢有幾多係之後有見過 唔知林夏係咪original price 咁賣返出去呢

買埋啲唔等洗嘢
買塊扒慶祝老公生日就$176都大budget
我真係希望呢到多啲馬田同事睇到
笑鳩下佢有個戇鳩老婆

因為買手袋係自己嘅
食扒係老公嘅（佢唔食肉）

不是大户人家 就唔好成日去歐洲啦

比張相嚇一嚇

居然唔識佢個叫雞爸

去旅行可能有sponsor/event 自費都唔緊要反正可以打卡

即係佢係BE個giveaway到見到錯嘅答案就用personal account公開讀者啲個人資料？
有冇人知佢係咪唔會再返BE返工㗎啦
呢位員工咁危險嘅鐘意公審讀者

有人問：giveaway係咪要拎號碼抽
蝦乾：我有講過話要用號碼抽咩 哈哈 好笑
使唔撚使 串撚過馬撚

唔該c打

呢個真仲要收埋條朱古力都嘈嘈嘈

就算瞓都唔會當正係自己企咁開live

佢真係唔識待人接物
抵佢冇朋友

佢份人真係好閪 諗起佢唔識讀brand名
然後叫人自己google 話費事讀錯個樣
就好憎佢

佢起歐洲應該日日啃包
無特別留意佢啲旅遊vlog 如果有大飲大食應該會大肆宣揚

閪到
句哈哈 好笑真係好唔識大體

諗起係咪佢同人形豬條片公開笑啲candidates 勁無品

大妗姐嗰到佢真係當自己結婚大哂
咩啲好說話好簡單 上google search就有大把
兄弟姊妹特別搵特登記唔係功夫？
唔止講到大妗姐冇用 仲講到身邊啲人為咗佢唔請大妗姐而做嘅嘢好簡單

話人有體臭個下八婆到呀

蝦乾試過唔止一次搵碟放佢D濕鳩餐具
人又唔係多 餐具又唔係多 咪又係得個匙羹同筷子
學人地成堆餐具放哂一齊 要用先自己拎 唔係好療癒囉

着褂長輩開心唔見你着褂鞋？
敬酒戴金着西式禮服啲長輩好開心㗎喎
又唔見你話尊重就戴埋金器

唔係大妗姐無用
而係蝦乾你要求低 唔需要對呢啲傳禮儀有執着姐
同埋你唔係大戶人家 有咩野就屌仙仙呢個豬隊友可以了

無長老教又何來禮儀...
由細到大老豆都唔理佢...
婆婆又走埋
講咩禮儀

笑人唔緊要 咪私底下笑 唔需要公審人囉
如果果個人係佢地fans點知而家俾人笑應該會好撚hurt

利申 唔係同行

所以佢應該講呢堆fact出黎而唔係話人無用

Chloe換左新Creative Director
唔知蝦乾有冇咩偉論/感言要發表下
Chloe係我愛牌🙂

8:42 佢話佢呢個版嘅lc 係made in Thailand
你唔你好憎泰國㗎咩 仲唔掉咗佢

正路HR都唔會咁樣笑candidate
我follow開辦公室日報同HR小薯蓉都冇見佢哋笑過candidate
呢啲八婆以為自己有得in下人好威威豬
就拍條片畀人覺得佢哋好叻咁
收皮啦

已經特價先買，重要諗住之後放出去
Hagone 你唔好咁寒酸啦

唔係個個都識呢d傳統禮儀ga大佬
做姊妹 為左你晨咁早起身都係鄧你結婚高興姐
當人妹仔咁咩都要幫你做 仲要人地spend私人時間幫你做research
做得唔好就公審人 話其他人幫你包底

可能佢諗住賣比自己啲妹豬
佢d Chloe 袋、Celine 袋、LC 煲日用夜用，用到殘晒啦，有邊個想買
Hagone 以自己係lady gaga?

Lady haha

Celine
Loewe
RV
LC
Chloe

重有冇？
笑大人個口

見到屎盤搞到咁 蝦乾你醒少少唔好玩賣二手野喇都係
自己靜靜雞搵ig shop寄賣無人知

好黑好黃

之前好似拍片講大肚要注意事項 連supplement都讀錯

講真 用咁多錢買呢d廢餐具 不如買個煲仲好

買個煲佢又唔識用
LC本身都唔係出餐具起家
睇到佢呢條開箱片真係尷尬到打冷震

想問絲打呢句係條片大概幾多分鐘到
想笑下

無水蒸佢又未試過當年我入手第一隻LC都係被無水蒸吸引 但忠粉嘅Prof Ha竟然無試過

Mon po蝦你下個story係唔係LC無水蒸菜呀

本身都chloe覺得幾elegant
不過見完hagone係咁着嗰對白色chloe鞋着到霉霉爛爛咁即刻對呢個brand好抗拒

Hagone 真係好自私，寬佬自己，孤寒佳仔
個on9老公就話可以自己出街偷食

係囉，人地男家屋企有爸媽又有個妹，就算去都檢點啲喇

chloe本身就唔係貴根本0 resell value
celine長期都有穩定貨源又唔算特別貴點解要買二手
手袋界除左chanel hermes之外都冇乜嘢係保值
lc仲搞笑 煲煲碟碟都買二手係咪鍾意食人口水尾？

Hagone 梗係想做lady 啦
不過人品同氣質呢啲野佢扮唔到

唔需要試佢本身煮嘢食都冇水㗎啦

Sona上年買畀阿妹嘅聖誕禮物係Chloe袋仔 好靚㗎

華生

hagone用chloe用到寒寒酸酸已經植入左我腦海入邊
抹唔走了

nile係幾靚不過不了

Sona買同蝦乾買都2個feel啦
Sona係咁易禮物送比妹妹
蝦乾買係深思熟慮，又要食半塊牛扒先有錢買嫁
你當我蝦乾係大戶人家？

唔緊要，宜家佢自己受返廁所kol

你個名
又一inspired by hagone

調翻轉 蝦乾當你大戶人家先嫁
結果你爆seed都淨係買杞子俾佢

佢都係開倉先掃咋貫徹佢一向寒酸做法
我諗佢正價買返嚟嘅LC五隻手指數哂

留言有人quote

天生的沒辦法

因為寒酸係同個人有冇錢冇關係
再有錢都可以寒酸
不過佢寒酸人哋闊佬自己先會令咁多人屌

你咁話你老婆都有嘅

佢本身冇乜朋友，應該冇試過做人姊妹
份人又冇同理心
唔會明幫佢地做兄弟姊妹嘅人有幾辛苦
希望佢有送禮物利是俾啲兄弟姊妹

這是持家有道畢竟我們不是大戶人家 還是節省點好

51:23忍住唔好打爆個mon

見啲人緣好嘅KOL都會keep住有同以前識落嘅朋友聯絡飯聚
蝦乾來來去去都係BE班人
連HD同學都冇

而家得你一個有收入慳啲好嘅

我老婆聲稱自己係大學生㗎嘛 點會仲同hd同學有聯絡呢 梗係要撇清關係做個幻想中的大學生

做緊間垃圾銀行重要亂鳩咁凍結人哋戶口睇怕遲早唔掂
好怕大裁員有我份 到時真係要賣老婆的lc才能維持生計

無錢買衫同玩具比角仔 有錢買chanel耳環獎勵自己🥲

買衫同玩具比個仔係個仔開心 買名牌耳環係自己開心呀
憑自己本事自己搵返黎嘅錢做乜要比個仔

茶餐廳style

見到了 原來係嗰個 哈哈 好笑

打字都覺得態度好差
唔該哂絲打

唔該哂絲打原來呢個世界真係會有kol咁講野

相由心生

清遠G

spoon rest都係多9餘

碟我都當你食既時候賣相靚啲
個spoon rest 真係好多鳩餘
求其一個碗 一個碟都做到

做大妗姐第一樣就係要有福氣
蝦乾呢世想做都做唔到

呢條片 我印象勁深刻
唔知佢地嘩眾取寵 定真有其事啦

但佢地唔諗吓人地感受
佢嚟見工姐
冇諗過會由公開途徑得知自己被拒原因掛
同埋無必要公開咁笑人臭

仲有淘寶

其實一直以為佢買LC係買d大煲(有實際作用)個d，屌 點知睇完佢條live先知買埋d濕鳩野，LC真係多謝你條傻閪幫佢清倉貨，買d垃圾翻屋企都係第一次見

真，HAGONE搞到我覺得chloe cheap

佢show其中一隻碟 都有講個盒有黑點 好似放咗喺倉好耐咁
可能佢覺得買到絕版顏色 (好似係淺黃色) 好叻掛

唔單止上菜
佢連準備材料同醬汁嘅器皿都全部用LC
真心CLS 正常人用鐵兜啦下話 又輕又襟用 點掟都唔爛
林夏maid唔小心整爛一兩隻嘅話蝦乾唔好喊
日日洗咁撚多唔整爛就奇

佢條結婚片有輕輕講過兄弟姊妹既野佢有準備得唔好既地方架
咁事實上應該係做得好差
姊妹幫佢包底就差唔多
仲好意思出post話人地甩漏

我係林夏maid就掟撚爛曬堆lc
洗到對手有勞損

200幾蚊買隻19LC
不如買康寧或者無印啲日本碗碟好過
康寧靚個啲洗碗跣手都跌唔爛㗎
不過唔入得焗爐囉

頭先睇小B最新嘅vlog 又屌打蝦乾
人哋層樓自己買加裝修
都話唔會拍home tour因為啲廳冇咩特別好影
淨係會拍廚房
蝦乾一廳一集情何以堪

好似係一房一集？一個角落都講5分鐘

你屋企啲LC有邊件唔係倉底貨呀？哈哈

你屋企有邊樣野唔係淘寶呀？哈哈

今日有sponsor未呀？哈哈

今日有人請你去event未呀？哈哈

蝦乾可唔可以學下野

可以加埋你個仔個頭搓翻圓未啊？/多幾餐奶飲未啊？/多幾件衫仔著未啊？

今日有冇去公廁打卡呀？ 哈哈

今日有冇自購扮sponsor呀？哈哈

今日有冇飲珍奶上奶呀？哈哈

條恥笑list長到由天水圍去到柴灣都笑唔完

哈哈

佢呢d真係正宗閪女人樣黎
奶奶級最憎就係呢d

條片佢好自大

隔著兩個mon都咁濃妝
真人一定成個呀梅咁
仲要成塊面三尖八角咁
相由身心閪女人

佢眉同眼線整曬都搞成咁

個仔係咪你生架？呀哈哈

上次講完今次就有襪仔著

因為佢無金
所以先話人地帶金核突黎合理化成件事

張相好冇美感 又唔療癒

夠唔夠膽影下蝦佳個後腦

仲夠膽彈出黎 各位狙擊多兩錢重啦要

Btw其實之前蝦乾收嗰個red castle sponsor嘅cocoonababy已經幫咗佢好多，識好多BB頭三個月用子宮枕完全冇扁頭嘅徵狀，當然唔係長期比個仔瞓喺度，日頭要抱佢多啲，夜晚先一齊瞓，咁樣大家都舒服
長期綁喺張櫈度真係用咩都死，而家搞到佳仔個頭岩岩蠶蠶

Rosewood個閉門KOL party你有冇份去架？

37:35 以為佢無啦啦溂口做乜鳩 飲水都on9過人

認真 而家已經六個月仲有冇得救

佢啲英文... 唔講好過講
25:06 custel...custer yellow 講兩次都未岩...
CUSTARD下話？
讀到hd 都讀唔正custard 唔識讀就直接講中文啦

利申：飛黎睇

coastal blue都讀咗costal啦

我都想知俾媽媽搓翻圓個頭嗰位月哦絲打係度嗎？

46：38佢發現炒晒車原來一直講錯晒d價錢

「哈哈」後面要加返「好笑」
你未結婚突登去男朋友屋企夜媽媽開live呀？哈哈 好笑

冇人教都可以自己學
長大過程你見到朋友同學點做都會學到野啦
咁大個人待人接物唔係淨係靠屋企父母教
根本佢個人就有問題 唔想衰又要威

之前睇唔知邊條片將Amazon讀做allmazon
A音已經走火入魔

唔敢出樣見人

即刻回應你

冇眼白

都仲係呢個係社會打滾好多年，飽歷風霜既笑容

影個後腦睇下快啲回應下訴求

想睇埋後腦

呢個係終於逃出黑房嘅苦笑

特登Po兩張蝦佳就諗住出重點？
係咪要追擊了？

側面睇個頭形都係岩岩巉巉

有嘢做了

成個頭型都好似佢老母整個啲方包

佳仔，長方形咁

蝦乾狂出post

佳仔個頭凹凹凸凸咁

已經有痴線西出擊了
大家幫手俾like

咩牌子嚟 聽都未聽過

最好笑 柴米油鹽都要講一餐

好典型井底之蛙
佢只會覺得自己係最好 要俾錢做佢認為做到既野就冇謂

可能佢見到同學待人處事方式係市儈 冇「特式」
覺得自己別樹一格 但偏偏佢唔明呢個地球唔係圍住佢轉

佢話個粟米兜好抵買 因為好得意
話可以放腸仔
個兜窄又唔淺唔深咁 兩頭仲要凹落去
除左粟米 比盡放仔燒秋刀魚
唔通真係放兩次烚腸仔咩

狂賀ig follower由144k跌左落143k

唔好笑 角仔好慘
耳仔又係奇奇怪怪

蝦佳對腳就生菇都唔夠佢老母個腦生菇咁嚴重

嘩屌 方過佢整啲方包

佢仲叫自己Alex添

繼續gel甲 真係好媽媽黎

個仔濕疹咪擦兩pat類固醇囉

蝦乾嗰嘴點解笑到咁

仲未收皮
知大家唔鍾意仙仙
不過想講見到仙仙自購Francfranc棵大粉紅色聖誕樹
就諗起Francfranc情願送俾虐兒蝦都唔送俾仙

蝦乾咁快負皮我？
係咪好驚無sponsor無收入

痴線西衝阿!!!!
大家已經習慣左召喚aliceha_rubbish出場
勁快就到

有無人識merge 佳佳同方包睇吓match 唔match

重點係咁大個人都冇禮貌
真係唔可以怪晒屋企人
正如有人食野japjap聲 可能有人提佢/或者見到人食野好有儀態都可以學
再講 佢成日話睇書 究竟係吸收緊咩文化修養

氣質同平時點對人 真係有得比人睇 呢個人係一個點既人
唔係買成屋LC野 撻兩件名牌上身就扮到有品味有內涵
30歲人仲咁on9

作為一個佢自以為元祖嘅kol咁耐先得一個唔知乜brand 嘅sponsor
哈哈 好笑

佢咁唔識做人 分分鐘啲PR咁多年嚟都忍佢唔少嘢 而家終於可以翹埋雙手睇佢霉

木咀蝦

真係多人送嘢

都未見過佢送野畀人

好鍾意呢個YouTuber ！睇佢同個女啲互動 同蝦乾簡直冇得比

佢大笑個feel感覺好猙獰

係 睇個brand名以為我見識少唔識
點知個ig二千followers都無
唔怪得無聽過

又有期間限定新朋友了我乾

仲一收到試一試色就鳩話實用
真beauty vlogger 都試完先會咁講

同埋 台妹mimi應該唔知蝦乾啲惡行？！ 畢竟人地mimi係大戶人家 蝦乾似係黐埋去呃着數多啲咯 垃圾蝦

神作

係咪應該要去mi ig tag爆 aliceha_rubbish

仲要啲followers 都唔知係咪買返嚟

Aliceha rubbish 麻煩去下mimi ig留cm

推！麻煩曬啦 aliceha rubbish

屌啲gel甲

我笑到收唔到聲

咁似colourpop

Mi 仲未知？

人哋係mom啦

垃圾到死

做老母都可以彈出彈入

彈出又彈入

見ig 已有人出動

想拎蝦佳搵食就叫mom

見冇嘢撈 廁所打卡壇嘢又俾人周街唱 終於諗翻起自己有個仔啦

送野比我呀？哈哈

唔小心負評咗
人哋生仔係為咗打卡賺錢㗎嘛幫蝦乾呃like賺錢就係蝦佳嘅人生意義

見佢拎住啲碟 又好靚呀 勁靚呀 一定要買 masterpiece 咁
其實真係唔覺有幾靚幾特別
又講到長碟可以裝雞翼雞扒 細條魚咁
碟咪碟囉 你擺咩點用都得架啦
要安啲功用比佢做咩
你講下呢個size份焗爐 好方便都好吖

好多唔出名既雜牌都係呢啲風格既包裝

襯佢 似淘寶貨

受精六個月紀念日

我都覺
講個牛油兜 可以放切好咗啲薑蔥
講真 你覺得靚咪買囉
係要安個作用比佢咁

人地見到你依咁啲老母可憐角仔渣

岩呀 「牛油兜 呢啲係啲歐洲人成日用既野」
蝦驚我哋唔識

唔收錢㗎可？哈哈

佢又唔中意熱鬧，又唔中意出event，做咩要用化妝品呀？

係咁講顏色 又咩藍色漸變唔係實色
唔知以為佢講緊Hermes
我唔知係咪我見識少啦 啲碟咁貴原來唔係隻隻放得入焗爐
即係我仲要記同色唔同款既野 邊啲入得邊啲唔入得
你話LC煲好用買黎用都正常 咁樣格硬買一堆真係唔知做咩

以前就話老公肯食齋姐
而家唔化妝佢會輸比maid

其實唔喜歡小朋友好正常，但係如果真係咁唔喜歡不如唔好生
不過唔好搞到媽媽有抑鬱又無講錯，有好多新手媽媽比人指指點點搞到有情緒病，
蝦乾講呢句其實冇問題，問題係佢整到自己好似好鍾意小朋友勁假

笑到仆街

好高質

唔知點解覺得佢連手臂試色都好小氣得一條線咁
定係我已經stereotype 左佢就係好孤寒連眼影都慳住用

今個月唯一一份PR gift應使得使用完就冇㗎啦

笑到抽搐

我都以為係colourpop

哇 超黑人憎

睇咗 語氣態度一流

仲有試色
記憶中佢撚會咁好收完pr gift仲試色
一定得閒到仆街

呢篇野係絲打作 不過勁似

真係聽一次笑一次

係咪p出嚟嘅笑容？
望落假假地

或者已經加入追擊

真係100% match!!!!

Maid仲要識煮有汁嘅餸

唔悶呀
和大家追擊蝦乾 我得愉快

很

你應該要反醒下點解講咁耐都唔完 仲要越嚟越多人加入戰團

唔悶喎蝦乾呢個人好似考古咁 越掘就發覺佢個格閪 頭腦簡單 好撚有趣

我都有咁諗過p咀角向上果啲

鑊鑊新鮮真係唔會悶

救命好match
明明蝦佳好慘係你仆街人母搞成你咁
（我係咪要落地獄⋯⋯）

啱啱先望到
佢啲英文仲衰撚過三鳩
話哂poly 大學生黎架喎

蝦乾mon完po會唔會妒忌當左林夏maid係假想敵虐待林夏maid

買黎幫lc清下積存已久的垃圾碗碟

粟米大條d都放唔落
要起粒先

一日四餐奶 呢個course係咪professor Ha教架

就算生菇，都係北歐式生菇

我都有諗過

我印象中蝦乾都無包裝自己做好鍾意小朋友阿
只係痴線西們唔明佢有咩可以抑鬱 請陪月兩個月
又唔洗返工 又有maid 老公又work from home幫手湊下 又有好多me time

係喎 唔見晒既？

仲係到喎 有回覆喎

唔悶，佢都未收皮

佢5分鐘前左右出過post我第一個抵達同留言10秒後我發現成個post冇左連埋晏就最多人留言個post都被消失

A蝦story 都delete左CAIA !!!

我仲要追睇到佢老咗比個仔L翻轉頭

好似del咗最新果個po
去其他po 玩啦

又比人下架 痴線西又拿下一個回合

又成功

你見個post越推越快就知唔悶 仲不斷有新痴線西加入
我願望係角仔快高長大長肉 不再扁頭

簡稱北菇

完蛋了

果然係mon蝦

阿#484你望下我地戰績先
咁好玩點捨得離開阿乾呀我地

蝦乾del咗嗰兩個story

我地都未趕得切update抵制brand list
又贏一個回合 攻擊阿乾真係零成本

Delete左story 再望返個擺晒陣咁影相

咪就係 佢一出sponsor story/ po 我地好忙㗎

離地台灣妹hellooitsmi 居然同我蝦係朋友？
恭喜我蝦終於有朋友送既禮物

絲打們好勁
不過黑心人母都賺左新化妝品用
（雖然叫佢唔好放相，相信人地唔會要返件產品）
唔好再供養呢個人啦PR們！

個人好唔鍾意小朋友，所以同小朋友相處我都覺得好煩好躁佢自私其實無問題，但佢唔好生啊嘛

屌你痴撚線 又報捷

相信此時此刻嘅蝦乾:

Unpaid同咁唔出名嘅brand都set哂場景影相
仲要出左3個story tag左人兩次
證明佢呢兩個月係真。無sponsor同pr gift
依家一有禮物收就大陣象到以為人地重金禮聘佢
蝦乾真係好霉好過氣啊

唔緊要啦雜嘜牌送畀你都唔用啦絲打

成功了 各位！！！

又係時間回帶螞蟻論

其實我都唔係好明點解佢會請姐姐
明明自己唔使返工咁得閒點解唔一個人湊
自己又冇收入，請姐姐又加重埋小熊貓負擔

本身諗住做好啲個牌頭洗下底
等啲brand sponsor佢嘛
好難得影product shot啦最近

人地事業型女性嚟🙂

影product主要睇色佢都落曬filter咁

唔使落啦一日唔夠就被下架快啲入黑房搓翻圓佳佳個頭啦

想比人知佢請得起
Prove自己實際上係大戶人家

本身大計:
網店生意fatfat
母憑子貴育兒kol
人氣female photographer
不斷出席品牌活動

邊有時間打理屋企呢？

仲要唯一工作 - 拍片 - 都係有助手幫手

我媽話我去到兩三個月大嗰陣時已經正常咗好多
我頭先問我媽，咁如果個B6個月大有無得掹
佢話「點知啫，一開始有問題就要攪掂佢啦，仲等到6個月大咩」

仲有絲tag埋CAIA Asia

擺到明就係懶啦
本身都有請鐘點做家務
而家請個姐姐咪直接做埋家務加湊仔煮飯 其實抵到爛

蝦乾del左story

笑死 我蝦唔係收到pr gift就大笑架咩

哈哈，好笑

你仲唔使食軍訓餐添

伯母講出重點就係一早覺得有問題，有心就應該一早補救

佢嗰兩張圖完全唔合格
filter重睇唔到product d色
試色hi兩hi上手又冇close up
完全突顯唔到啲色
完全唔知睇咗啲咩

我就真係唔係大戶人家未請過姐姐 其實要幾錢

好似未見過bb識得咁含蓄咁笑

好矛盾
好想見蝦乾正式收皮但又唔捨得呢度啲絲打

f5都撳爛啦

唔覺硬頸金牛座蝦乾會捨得收皮唔使驚

收皮都仲有舊嘢慢慢笑

其實咁搞法，佢老公屌鳩佢唔做野未

因為佢根本冇諗過突顯啲色
佢淨係想話比人知自己終於有sponsor

放心啦 佢啲咁嘅人點會認輸
覺得自己俾螞蟻圍
一出殺蟲水就死清光

想問佢可以出咩殺蟲水

我蝦又改左description ?
Mom 又出現返？

係度流連得耐 有歸屬感不在話下
重點係喺其他po見到呢度啲ac名會覺得好親切

我本身都係諗食花生，食食下忍唔住要留名

我本身係朋友講起先知有呢隻蝦
愈睇覺得佢愈有問題
真係要留名講幾句

每晚返嚟攤係床都會追下po

留個名先

4千幾一個月左右，但宜家搶手咗，之前睇港台，有人岀成萬去請姐姐

佢本人寫都係又精又卵咁 好粗俗
冇人想諗佳仔個製造過程

p前係咪咁的

咁快落左架

佢生之前已經成日怨身型走樣 無自由
人生已獻給b

之前有次你問我答佢話係老公想有b

頂

依家嘅蝦乾可能要改台詞
畢竟不是大户人家 殺蟲水並不是必需品
被螞蟻圍沒什麼大不了 重要是自己內心足夠強大
想想非洲的孩子們 生活更惡劣呢！

每晚um完仔瞓一定上嚟追晒全部留言
到時實唔慣啫

答:因為長期留響屋企湊仔會痴線🥲

傳送門>>

痴線無追一日就10幾頁又上埋熱門

隔離台手袋po都有痴線西絲打

明思真心分享 VS 蝦乾：下左架 唔記得左邊度買🙂/你地孕媽媽咩都唔知 哈哈好笑

係咪我睇得太多呢個post上腦 而家覺得個個kol 都抽擊緊蝦乾 哈哈 好笑🙂🙂

同蝦乾一樣樣

唔拍片一個post已經屌打蝦乾條廢話片

個頭明顯起角 額頭又怪 gg

人地都係私家生 仲要自己+兩胎都係浸會兼冇d咩員工優惠 都冇咁煩日講夜講
好心佢學下人地做人humble d 哈哈 好笑🙂🙂

間野ig覆左

sorry 原來已經有絲po 左

同埋雜嘜牌將最多人留言個post放翻出嚟

見到有絲打去咗嗰個台妹mimi嘅ig留言
你地真係超快手

個post 翻嚟了

咁睇黎蝦乾應該唔係自己賺得好多
老公想有就生B自己有錢有底氣既話洗撚聽條仔講咩
生B唔同買衫買傢俬人地話乜就做乜，又係D表面風光撚
不過依家都風光唔起，淪落到去廁所影相

CAIA係外國brand定local brand?
蝦乾：yes yes sorryI’ll 下架 now

唉.....睇見佢咁，佢有得湊仔又唔好好湊，我想湊都冇得湊🥺，（要同bb暫時隔離一排）佢都唔好好珍惜

雖然我都好唔鍾意佢，但係我覺得佢咁樣做合情合理，BB又係佢老公話要生，生完出嚟唔包湊仔架嘛咁佢老公想生BB就算唔請工人以後讀書都洗好多錢啦
兩公婆都弱智
BTW女人一定要生仔咩，生完一定要湊咩咩年代
不過蝦乾有係屋企整方包架日日整添啊

公價$4410，要湊埋BB既話應該要再加錢

睇佢：美：個個story highlight之面一個swatch都冇
入面lamer Armani個啲全部hea影
今次收個不知名二千followers嘅brand出成三個story贈送埋palette swatch
柒到全世界都知佢r job撈

你個仔比爆seed奶奶接返男家湊？

蝦乾以後條路點行好？

A. 開烘焙ig shop日日整包 自己食仲可以俾盲粉食

B. 日po夜po蝦佳絕地反擊，係人都知親子KOL好好揾

C. 諗唔到

乜$4410唔係乜都包哂咩？做乜要再加錢？

hello蝦乾你返黎喇
無廣告po好得閒所以上黎連登同痴線西傾計?

其實本身佢就賺唔少
但蝦公係佢可以搵到既叫筍盤 大佬 真係教狗咁train蝦公
又可以營造完滿人生比班妹豬 又諗住可以母憑子貴咪生囉
講真佢地養得起有餘 只係蝦乾照顧到蝦毛又瘦又扁頭

買少對耳環同lc煲都係返到了

麵包giveaway

見字飲水面包佢嘅拿手好戲賺錢之餘又可以迫人食包 mon po蝦不妨一試

A. 唔該佢認清楚自己堆裝備先 無鹽有鹽牛油都認錯
焗爐之前又有絲打話佢唔識用

B. 首先佢要湊到角仔正正常常smart樣 要多少少時間先知

C. 開個ig分享廁所打卡攻略

C

佢youtube咁多subscribers請佢出片應該一條20k以上啦 之前pkj 都有pr 留言過唔知30k定貴過佢好多
佢自己洗d錢買到全屋lc 仲有d 3分鐘興趣又要買裝備打卡 真係on99 結婚又要特登買對紅色rv結果一年都唔知有冇著到10次仲話好抵好抵

佢老公做到ger級又轉左去hsbc 買樓一定有staff plan 兩個加埋搵100k都買唔到樓係咩原因
只可以怨佢自己貪字得個貧 住遠少少20k租已經可以租到3房 甚至拎呢20k嚟供間3房私樓都仲有讚 洗咩而家怨張bb床出唔到房？
咁想做大戶人家就去圓方上面住啦 或者去何文田做bethni鄰居

D. 開班教如何教狗咁train老公（例如用一個月訓練老公打完機之後將個手製放入北歐風藤籃）

係今日咋，今日休息明天繼續作戰又要再捱過，有時睇見蝦姐有得同家人一齊住生活係一個幸福乜都有既家庭入面，而我今日唔知明天事，又冇得同bb一齊住要隔離；佢自己bb 屎片都未換過；而我就要幫人炆屎....唉佢生活得咁好都唔知足咁
有幾多人想陪住bb成長都冇得，要返工為既就係一屋三餐
有時夜晚獨自在酒店房都不禁想起bb成幾個星期透過視像通話好彩佢仲記得我😓

希望蝦姐知足啦，珍惜眼前一切，唔好咁大野心做d無謂野啦

帶你暢遊港九18區酒店廁所
仲有文青pose攻略 加攝影技巧分享
教你如何做廁所裡最治癒的文青

原來哽工做醫護

做咩？有咩問題？

是咁的
麻煩新會然用返連登stickers
Emoji

Ps: 信你唔是林夏只係個假膠
希望你快啲可以返屋企見家人

但買裝備都係有限錢啫 真係唔知佢啲錢洗去邊

同佢個職業好難報稅 所以佢老公幫佢開間公司
蝦乾本身就係想賺完錢又可以避稅
同埋過壓力測驗又易啲
點知如意算盤打唔響仲要乞食

好耐冇見喎 你近來點呀？
縮左落個龜殼咁多日 終於出番嚟蒲頭啦？
去完個廁所打卡 有冇撞正任何人開大呀勞力士

［教學］密境？這裡居然是洗手間？全港最好打卡廁所攻略加攝影技巧！

殺出條新血路啦仲唔狗衝？

賣倫敦金(from TAOBAO)

ok信你唔係蝦乾
不過記得下次用返連豬emoji了

醫護絲加油

近來點？咪日日返工如打仗，蒲今日咋，明天繼續打仗

你老婆哽工的一天都出埋嚟
快啲同佢相認啦

屌 忍唔住笑左出聲

原來你去完rosewood廁所打個卡都俾人拎去隔離
係咪衰呢 人哋帶菌者係廁所放個屁你都中招
下次唔好為面子去人哋個廁所影相啦

熱門

哽工的一天原來係醫護 唔好串佢啦
我老婆邊有咁偉大呀自私就有份

辛苦你 希望你快啲同你bb重聚啦 佢都實好掛住你

你個名
望多啲蝦乾麵包就會自動拎起隻杯飲水㗎喇

多謝，有心了 希望解藥快d出到就真 出到解藥就好似見到終點咁 而家都仲係前路茫茫
大家要小心身體，唔好凍親，一凍親就好容易中招

加油啊要健健康康
BB等緊你

自從追左呢個po 我真心每日飲多勁多水
多謝蝦乾

證明根本就唔關生BB事 成日都屈個仔

要講定架嘛 你咁細個B夜晚都要湊住 唔加錢搵鬼幫你湊咩正常工人夜晚有得訓教 同埋叫人湊咁細BB都唔好意思唔加錢啦

又上熱門

絲打你真係好有創意

可能寒酸hagone諗住用個cheap雞品牌試水溫，就算俾人追擊搞到要delete post，損失都冇咁大
不過佢真係太睇小我地嘅行動力
我要hagone永不番身

呢個post 個個都好好傾

許願池

同意 呢到大部份時間都好和諧團結

真希望隔離架gogovan唔好駛入黎

佢真係痴線西

啲眼影畫到成條精咁幼
好唔療癒

呢張睇落自然咁多嘅

碌極都係佢係到癲

拍埋蝦乾完全覺得老泥m表面功夫做得幾好
每月有影相 有唔同衫（雖然係淘寶 好多衫唔岩size 但冇追開嘅人 就咁睇相個觀感幾好 唔差）

轉型做令人飲水KOL
每次見到佢啲包真係要整返杯水

恭喜賀喜

佢係開倉先買架炸

表揚 洗唔洗爆買係咪要認真研究下個brand

乖仔今晚有冇肉食

鑊鑊新鮮鑊鑊柒點會悶
依家社會環境咁抑鬱 真係靠佢啲柒嘢先覺得有返少少樂趣

其實呢個咩brand? 之前聽都未聽過
不過割蓆算快手

我想問蝦乾有無正價買過lc

痴線冇追一陣post就已經到27頁，到底蝦乾得罪咗幾多人

好賤
我都會咁笑鳩人 但只限best frd
蝦乾對啲唔熟嘅人都咁講真係。。。

佢啲英文真係薑
差到小學程度咁
啲咬字先嚇死人

不過好少睇佢啲片
都仲未聽到佢點樣叫錯自己個名

差* 唔係薑

依個brand算係一路以嚟最積極回應訴求嘅brand

會唔會其實係呢個brand無乜人識 扮送下野比蝦乾 呃下engagement之後即刻割蓆 即刻多左人留意呢個brand

我好樂意比呢個Brand擺上檯喎 等蝦乾又受下啲屈辱先

你求其㩒一條最近嘅片，頭10秒就會聽到佢叫自己alex

我記得好似係有一次佢同外國人傾計聽到個外國人讀alice嘅口音唔同平時香港人讀嘅口音，之後佢就開始學個外國人口音點知學唔好就變咗Alex

點解唔正正常常讀Alice就算其實英文差唔緊要，點解蝦乾死都扮自己英文叻

暗黑兵法
如果有pr咁識撚hagone
搞到佢變票房毒藥咁
我又唔介意幫襯

諗起幾年前純茶手作，上官茶
比痴線西追擊到永久收皮(截至現時，不過我估佢都唔會復出嫁啦掛)
不過以蝦乾咁唔知醜，我買B

即刻諗起蝦乾，唔知佢呢個MOM既schedule係點嫁啦

屌岩岩google search番，原來純茶手作無收到皮
仲有繼續po手作片不過應該都叫低調左

蝦乾呢d表現型人格一定做唔到啦，佢根本無興趣無愛好，所謂鐘意影相鐘意LC都係為左表現自己同呃like呃錢
要佢隱退真係無可能

我蝦九點起身都叫自己早起之後就綁佳仔上high chair 餵完餐餓佢唔死嘅奶就瘋狂me time 家務有林夏maid做 如果唔係我蝦會癡線 睇下片做下運動 到六點半佳仔入黑房 用LC餐具食夜晚飯 同蝦公玩下game 廢柴嘅一天完~

我都覺雨僑同beth近排拍嘅媽媽育兒片都有抽擊蝦乾嘅感覺

唔好意思
太似 認錯

即刻去睇左
Hello 大家好我係丫甩s

佢應該係本身語言天份好低下
中文用字同語氣就成日錯不在話下
英文就啲讀音完全唔啱音
唔止係香港accent 問題
佢一讀出黎就知係完全冇sense
佢應該係唔明人地phonetics
（應該佢串字都麻麻3st都寫得出）
同個口控制唔到發音
日文更加唔使講，識日文絲打一早講哂

睇佢啲片太老尷
關家姐level
平日冇咩野都唔想幫佢賺views
不過都想聽下佢同外國人佢會講成點

夠膽再呃妹豬錢 我就出山追擊佢

冇留意蝦乾之前講咩做咩
「都冇咁煩日講夜講 好心佢學下人地做人humble d 」可以回帶話我知蝦乾做過咩on9野？

好奇查咗，好似係瑞典YouTuber創嘅純素化妝品品牌

B - 同大佬b（呂倩萍）一樣，唔捨得收山
彈出彈入試水溫

真係好好控制
許願 下次playmat 上有角仔岩玩既玩具

Unpaid collaboration 蝦乾都會做？

做老母都可以彈出又彈入

笑咗出聲

完全冇嘢撈嘅時候 馬死落地行照殺

咁可以支持下喎

證明真係好霉

唔怪得知有個外國妹妹覆msg話caia唔再同虐兒蝦有合作

簡直直線抽擊
雖然羽翹最後個條片有講話咩你係媽媽係最清楚自己個小朋友咩狀態個啲
但基本上前80%都係屌打緊蝦乾
有張相係佢女女皮膚有問題佢搵啲唔知咩幫佢敷
兩個面豬登 一面放一塊好似菊花咁嘅嘢
好可愛

無讀過書唔識理財，老公又on99裙腳仔乜都老母搞掂曬，所以乜都唔識
啊乾好似有Hd grad 架喎

割一割就多咗人識 幾好
最多都係蝕咗套product俾蝦乾

小數唔怕長計

唔個點解睇到軒公依張相我笑咗出嚟

個腦已經自動key左我蝦個樣上去係rosewood廁所成個嘍囉咁除罩打卡扮被邀請

仲要軒公扮女人都靚過佢

佢仔又湊唔好 家務又唔做 都可以咁殘

好似佢未生已經殘
因為日日食埋啲無水份嘅嘢

訓醒發現連哽工C都有得洗底

我會係任何逆向FC前 即日停止對該名C打嘅攻擊
Agonna no longer attack Kangkung dik Yatin until any FC proves she lie is leaked.

絲打你啱冇油冇鹽冇脂肪水都冇滴食完都變人乾

娜娜唔見咗 係咪開唔到vpn上唔到連登了

Queen of toilet

咁阿乾就係Slave of toilet

其實佢咁慳 應該唔洗理都有錢剩
佢名牌又唔多 又唔係真係好貴
裝備都係有限錢
全盛時期 幾萬蚊條片
ig post又有錢 都唔明做咩要搞到自己咁霉

唔係市區唔住啊
唔講我以為由元朗去尖沙咀/中環要揸車個半鐘

蝦乾你真古惑係駕駛學院都見到你
各位我地又有新任務啦

個個老母都會戒奶製品
係得蝦乾繼續食雪糕

同行加油

又有ig可以去留言

就算佢而家住緊嗰度我都唔覺有幾高級
入邊冇乜裝修都係啲基本野 全部都係淘寶ikea傢俬勁頹

你不如叫你老婆唔好再出黎啦
你都唔係窮係咪

施主 我份量要交租養老婆同佢d lc仲有個仔而家又冇晒bb贊助仲請多咗個林夏maid
所剩無幾㗎啦

租架咋 唔係買
點搞大裝修阿
不如大家集思廣益下 而家得蝦公一個搵錢
又要養b 養maid 交租 仲可以點樣買市區樓

又有嘢做了

每次見到佢屋企好冇家既感覺 擺設各樣都係酒店咁
好多大件野擺埋一齊 好逼唔知點咁 500尺嘅屋點解可以搞到300尺咁
淘寶野真係唔敢用 家有兩貓 對入屋傢私同清潔劑要check 清先買

咪就係 分分鐘公屋都仲有品味過佢

叫蝦乾唔好再亂咁買野同腳踏實地搵工先

酒店都冇佢屋企咁逼
佢間所謂主人房好似擺得落張床同衣櫃就冇啦 擺埋BB床都開唔到衣櫃門

我老婆咁嘅中英日文水平 語言技巧 待人接物人情世故完全唔識 毫無soft hard skills
你覺得佢會搵到咩工

蝦乾俾人公開處決

奶奶麻煩餵多啖奶俾角仔

等緊你新年再到爆seed買多啲嘢食

要追擊邊個post 啊

到時又有原條未切海蔘食正啊

個廣告好似係佢地仲係BE個陣拍落？

以前拍落都要佢下架呀

係啊

彈性上班時間 彈性mom

我蝦d面色好差

有咩人會叫做自己特區
香港就香港，澳門咪澳門

佢講嘢真係唔撚經大腦
定係冇？
衰13咁14歲就可以性交
唔怪得你29歲腦筍未閂埋都學人生仔做老母

塊面好黃好舊咁

冇睇條片 但係好想問佢咁心急性交做咩啊

強國

支那人咪會好強調香港係特區囉支那蝦

正常人都唔會向呢個方向諗
佢係真係價值觀有問題

睇黎佢都有叫雞爸同風化哥係性需求方面嘅基因

垃圾 napkin 都唔識，諗勁耐講餐巾

呢2x個post狂屌蝦乾中文日文英文都係垃圾
grammar差唔再講喇(eg.thanks you your support)大家已經瘋狂恥笑左
語感又差 成日講野1999 書面語口語短語(eg.一不小心就手滑)撈埋黎一齊用 你寫野都係想讀者知道你想講咩 相信蝦主要都係香港讀者 我真係唔明 加個大陸/台灣term係做咩
又唔知咩情況要用咩語氣講野(eg.好笑 哈哈)

你話我知 香港有咩office工係可以唔洗覆email?
我default左office工 係估我蝦想準時放工me time不願ot

ps.戴返頭盔先 不專業討論下 我都只係一個返office打工仔
唔係想串上面個絲打
真係唔知蝦可以搵咩工 除左做begger

仲有佢啲AV風拍攝手法

白過Spoon嘅

點解佢個樣咁灰黃
打晒studio light都可以咁

有冇人覺得蝦乾cool完牙嘅面形好怪?
好似下半張面凹咗入去

睇到條片，腦入面不斷諗起乾蝦同黑房訓練睡

港豬同普通藍屍都唔會咁叫啦
除非係建制賤畜同支那人

佢應該有儲低
所以依家冇job都可以食老本
但 又食得幾耐
都係安心湊仔 等角仔大啲做返個「平凡嘅OL仔啦」
你嘅如意算盤唔會打得響

我都有睇
原來咁耐之前已經有實驗證明bb冇安全感大個行為容易出現偏差
support 黑房理論嘅科學家個bb大個都抑鬱早死
好唏噓……

羽翹條片最屌打蝦乾個段就係話
初生個陣成日抱住佢瞓
令佢有足夠安全感
而家大個咗少少獨立瞓都冇問題

而蝦乾就係話
「確保佢喊只係因為冇安全感就會繼續留佢係黑房瞓」

高下立見啦
呢啲真係唔係咩 個個湊仔方法唔同嘅問題

你話佢係酒店咁 佢仲開心跟本就淘寶勁簡單當北歐風

一個負責任嘅媽媽
係應該任何時候都幫個BB笠個罩保護佢哋
打卡唔等如要除罩
蝦乾仲要除完多多藉口
又話歲半前唔戴得口罩呀確保兩米內冇人呀
（仲要畀絲打眼利見到蝦乾身後有條友）
收皮啦你mon ok蝦
話緊你呀

mon po*蝦

記得佢話咩只係無安全感，唔係有咩問題就得
佢細個都係咁俾人湊大？

其實佢唔識呢啲心理學唔緊要，最緊要知錯能改，而唔係死雞撐飯蓋，自己性格偏差就要個仔陪你一齊偏差

想問小熊貓平時係咪要買定好多KY

屌，我load咗一陣
笑撚死
Hagone太乾

好地獄

香港地又點可以做到2米內無人呀仲要公眾地方
即係你自拍嗰一刻2米內係無人，突然間出現多個人你就笠返頂帽俾個仔，嗰個人離開咗喇你又除返，不停無限loop??? 屌咁就算個仔唔係俾人哋啲飛沬噴到呀，你不停幫佢又戴又除，你對手都掂到佢污糟啦都係算9數啦你係死雞撐飯蓋架喇，7頭蝦

呢個shot 拍落多多度佢完全係灰黃
唔止面，係全身都係灰黃
佢明顯唔係白底
係普通黃種人果種黃
有啲似鄰國人果種黃（以前有個大學同學就係咁灰黃法）

平時佢應該真係打好多燈同filter
同一拍落個白啲既們就落底

正常如果真係以為係16歲改到13歲都會感慨下
佢真係

冇帽都架硬搵手遮住個頭

藍絲無誤

PR新玩法

完全凌辱緊hagone

飛住黎睇
佢地玩遊戲有條問題係:渣打銀行1千蚊紙幣係咩公仔
蝦乾笑住講: 其實我冇渣打戶口架，所以都好少攞到渣打銀行嘅錢
屌佢老味係咪on 9 發鈔銀行關有冇戶口咩事呀？
咁以佢logic 抵制大貓係咪要撕爛晒銀包d大貓紙幣
冇學歷冇墨水都算 少少正常人常識都冇

以前納粹就係咁教人育兒
由一個肺科醫生教

嬰孩需要餵食、洗澡、抹乾；除此以外，要完全棄之不顧。

搞到啲細路仔唔明溝通既意義，好難同人建立關係，同埋好易受引誘俾人控制，跟陌生人走

大笑左

可能因為佢個風化哥都係咁樣搞啲女仔所以蝦乾咪以為14歲可以性交
成家人個價值觀都有撚病

淨係想指出逼 同冇家既感覺
唔係讚佢傢私有質素 唔準誤會啊

淘寶野好快爛佢搬屋個陣都呻咁快爛

知你唔係串 大家都為蝦乾出路著緊

唔做office 都可以做下體力勞動既野？
執頭執尾做打雜？

我覺得佢會寧願真乞食都唔會做體力勞動既工

弱撚智 生仔智商係老母遺傳 第時角仔一定唔慌醒得去邊

佢先唔會放低身段做打雜🥲🥲🥲

做麵包店學徒

佢係咪掩飾緊佢唔係大户人家
無點見過1千蚊紙
驚人笑佢窮
後尾先畀佢諗到
其實香港好少用1千蚊紙好耐

收唔收佢呀 佢整包簡直係浪費材料

十足十藍絲話銀行星期日唔開門點凍結許智峰戶口

佢肯放低自尊就唔會搞到今時今日咁
無料扮四條
做野又一啲操守都冇
又唔肯認錯改正

淨係呢幾樣都知佢冇可能做要俾人屌既工

蝦要保持形象做靚靚知性OL
點會做體力勞動工

真學徒要四五點開始整包
蝦習慣左九點先起身

麵包店無麵包機 不了

認真討論 口罩都係靠中間個filter先fil到 其實就咁一塊膠係咪真係隔到武漢肺炎d病毒
當然帶咗感覺上係良好啲 好過冇

咁用嚟擋吓口水
都好過冇遮冇掩

好似係用嚟擋飛沫
留返識嘢嘅絲打答

佢岩做名店化妝品sales, 日日都西口西面果啲

我就覺得擺bb個位通常都低過成人
成個流動吸口水機咁
唔用都係硬食

hermes sa

其實係
冇口罩過濾啲病毒要飄入去都阻唔到
不過真係用黎擋直接飛黎既口水鼻涕

就算佳仔真係有防疫帽 hagone返到屋企都唔知會唔會幫佢用抹乾淨

一陣佢又酸啲有錢客
串人地係大戶人家，富豪
人地講錯野又「哈哈好笑」 笑9人

我有講過呢個袋有貨咩 哈哈 好笑

做beggar搵慣快錢返唔到轉頭㗎啦 點會甘心做正常工

佢上年已經睇中咗rosewood 做「打卡點」

上年半島同rosewood都有sponsor蝦乾食tea定唔知event

144k follower跌到143k 抵撚佢死啦

要企 又成日夜收工 不了

佢啲like數唔岩比例
九成九買follower啦

未夠多！ 要再跌多啲！！！

老婆：等香港樓價跌先買

佢人生係咪為打卡而活
咩都要望落去靚靚

佢話要跌10%

硬係覺得佢就住用嚟試色 之後當全新拎去賣

雖然個brand好快回應訴求不過全新拎去賣真係有人要咩？

應該係佢大貪啦
上車盤佢老公應該過到壓測
同埋銀行好明智
你睇佢而家邊有收入

其實我成日覺得唔一定要買樓嘅
更何況呢個時勢
有錢都移民啦（佢仲要有小朋友）
不過睇佢個款都唔似係因為呢啲原因唔買樓

佢識閪咁諗咩

升都升咗30%了

好多beggar都賣返啲pr gift 出去

我信阿乾真係做得出

呢啲會有員工優惠喎 我蝦可能會狂買
又可以拍幾十條開箱片

蝦乾 我幫你諗埋後路啦 唔洗多謝我

佢收開唔洗錢點會做
不如去賣LC煲 可以瘋狂推介啲碟用黎裝咩餸

咁佢去愛牌celine rv chloe試下interview啦

我蝦揾慣舒舒服服嘅快錢唔會做名店化妝品sales企到腳痛事但出條廢片已經可以播廣告收錢 食慣飲慣享受慣點會翻工

KOL真係專養廢人

話說以前睇過佢一開頭啲片
柒蝦未做be前好似係做pt ba
幾時重返舊業？

咩ba先？canmake果啲？

驚佢英文唔掂 名都讀錯

留俾你地google啦 哈哈🙂

牌子就唔知啦
人地好中意錢架
細細個已經出嚟搵錢架啦
眼裏得個錢字
但渣打1000蚊咩樣都唔知

今次做埋celine sales！佢仲唔係celine第一忠粉！

屌完全想像得到
我有講過唔使配貨咩 哈哈 好笑

我有講過呢個款有折咩 哈哈 好笑

救救蝦乾大行動 之
做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

「嗰兩公婆一啖擔，一個似弱智，另一個乾晒塘，搓埋做瀨尿蝦乾吖笨」
由打機上腦高分低能與廁所打卡界鼻祖合同呈獻
瀨尿蝦乾 不日上市

叫個客google下點讀

屌純天然生曬冇水份牌蝦乾徐朱玄絲打又一巨作 好好嘅構圖同設計

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

頂一眼就見到肥安 身型鶴立雞群

佢理想中個老婆原來要咁大舊鼻屎喺塊面上面
btw個女人個髮型好似耶穌

送多個升級版比大家

好on9
如果我係落廣告既PR，見到咁既on9 NG片段
都真係幾侮辱
收得品牌錢，連個品牌名都唔識讀
學乜人賣廣告
仲要剪入去條廣告片
真係荒謬
唔怪之得啲人越嚟越憎佢
呃飯食都咁，真係第一次見

哈哈 好笑

蝦包

人地就算有metime都會剪片 對比蝦乾真係

認真 剋妻係咪都有樣睇
蝦乾結婚之後一落千丈
有冇識面相嘅絲分析下蝦公個面衰咩

佢條眉真係戚到好撚閪
如果林奠戚眉係第一摟打 佢就係第二

無人灌溉嘅殘蝦敗_

無處不在又有嘢做

而家連game都有得玩尋找蝦乾大作戰呢個post真係臥虎藏龍 好多嘢玩

我覺得唔關蝦公事
佢個丼底老婆人又乾樣又三角八角格又衰兼唔識做人有運行先奇
所有野有因必有果 咎由自取

個樣三尖八角

左上角嘅佳佳

晚晚都上熱門

Public toilet 公廁入面嘅蝦乾

Agger，生得好岩蠶好無福氣咁
利申唔識睇相

真係好撚似林奠個西樣

可能十年大運過咗
佢都有紅過五年以上
俾佢執到啦
KOL有幾多個可以紅到十年啊
同佢同期果堆都榮休啦

好乾 我要去飲10杯水

佢唔化妝個樣真係閪到爆
佢隻戇鳩小熊貓先會揀佢

刻薄奶奶相
蝦佳大個都唔知點搵老婆

話自己少用cash都仲好

賣得出
旋轉拍賣網乜都有得買

佢個相真係唔得
面無四兩肉 顯得法令紋勁深
骨相又一岩一忽咁
成塊面好唔圓滑
個鼻又短搞到露鼻哥窿
整體望落好刻薄

利申 唔識睇相
但佢中曬老一輩唔鐘意嘅缺點

如風聽日又要開post了

貴婦sona收到角仔theme嘅prgift 啊乾心諗，我幫個仔講咗咁多次似佢，都無我份

一眼就望到個包

我都覺係因為佢塊面太削

佢小學張相個樣已經好差，令我久久不能忘懷
不過相又心生⋯hagone 點化妝都好, 落咗妝都係咁衰

佢成日覺得自己瘦先好睇瘦到成枝電燈柱咁

每日熱門

召喚如風絲開定新po

究竟上咗幾多個月熱門

真係燈柱咁 成個人灰色⋯

見到已有人留言 應該無禮物收了

呢幾日啲po 推得好快
明明已經成個月無出片

明思生完細仔之後好明顯係殘左好多 因為湊初生b成晚冇得訓 但係都覺得佢成個人好開心睇落好幸福仲係好好睇
對比我蝦一生完佢兒之後真係老了十歲咁款陰公

佢會唔會教返個師傅點樣整起角嘅方包

人地好心教翻佢 可能佢會話 係咩 哈哈 好笑🙂

唔知邊個係蝦乾

可能係Hajai12

想睇

喺人哋屋企開live真係勁厚面皮

蝦仔

我見啲商品
「唇膏98%new 只試過色一次 」都賣得出
所以蝦乾放啲prgift放上去實有市場

夜晚見到好恐怖

夜媽媽放啲咁既相出黎

想聽下佢實際點讀

要幾die hard fans 既妹豬先可以包容佢點自己去google嗰品牌名點讀

佢竟然覺得無問題 照放段片出來
真係痴線

邊間

佢點解連美妝片都影到自己咁灰既

巴（絲？）打好勁
直接傳送門

佢的確係讀錯

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

棚牙最出事

絲打你無加慎入

D人話佢瞪眼似呢隻雞

幾時幫佳佳個頭recharged

唔知點解就咁望佢五官會覺得有啲怪

同問

個鼻咁大好肉酸 牙又肉酸

香港駕駛學院

重filter到唔好再扮青春活力啦hagone, 呢兩樣野你都冇

佢個樣可以去做童星拍閃靈

Hagone影咁close up 嘅相，真係好有自信

佢隻眼真係好睜獰 比佢嚇親。hagone 你唔係以為自己好可愛啊嘛

。。。。。。無語
係BE做有乜撚嘢可能givenchy都唔識讀
痴撚線

佢果頭想點
唔知點解有陣寒酸味滲上嚟

啲PR禮物照送 但可惜
我蝦連你地個brand名都唔識讀

好大舊蒜頭鼻

好似佢之前開live講護膚品都讀錯哂啲牌子名

我蝦連英文同日文都唔得既時候點會讀法文

回帶（慎入）

from fb @lamhamaid

佢語言能力好低

好樣衰停啦好嘛

冇上唇

Sorry 睇返真係有啲恐怖

佢塊面 一啲baby fat都無
好乾好苦

蝦乾今次算唔算母憑子貴
生咗蝦佳之後長期係熱門
佢可以拍條片放係 : 講座 : 度喎
什麼？！我兒極受網民關注 | 如何保持搜索熱度🙂
directed by AlexHa

呢段片搽防曬仲可以顯示到佢無知嘅一面
搽2支防曬=效果double 咗

如何做到廣告24小時內被勒令下架🥺

作為一個小學生，佢個樣真係⋯

不如佢直接飲 可以自身防曬

真係好似癲婆

十足十

癲夠未

睇左陣 佢要開live但一啲準備都無 介紹得慢又要等佢逐個逐個係張單度搵返幾錢 我都數唔到佢要由頭睇咗幾多次張單先搵到個spoon rest幾錢

同埋明明係無謂既product (睇咗頭兩樣就無睇）擺明因為LC呢個牌子先買 但又要夾硬加啲原因落去解釋件貨有乜用/幾方便 平時用完既湯匙就咁輕掛係煲邊或者擺上隻吉碟仔就得啦 佢又好似有用餐墊擺一擺都唔係好嘔心啫

根本就係為買而買

佢呢個髮型，有啲似cat girl

但係走去做editor諷刺到
哈哈 好笑

佢做左呢行咁耐居然都搞唔掂佢個眼袋 果泡野真係好礙眼

定同佢棚牙一樣點搞都搞唔好

又係呢套衫

係蝦乾唔靚加hea拍片 變左一個combo

都唔算好似姐

仲未拗到瑜伽衫sponsor

件衫就嚟洗爛

點解面豬比俾啲肉佢 個樣都仲係咁不幸嘅

佢做運動都冇流汗 一黎可能冇洗
二黎可能佢又研發無水清洗新技術

影完相就除得
可能唔駛洗

咁公道啲講唔係個個都會流汗嘅
但佢次次同一套衫就肯定唔係日日做workout囉

最開心係而家12月
個個KOL忙住拆PR禮物同做giveaway
得蝦乾一個戇鳩鳩咁
唯一一個PR禮物story都被強制下架
要post自己workout相刷存在感
你收到禮物千祈唔好唔擺上IG呀
我哋有品牌追擊方向明確好多㗎

電器好朋友2個集
4:21 router大大聲讀做”brow-ter”
乜撚browser mix router??
仲要加埋佢個得戚樣大大聲讀錯都唔cut走

呢張個妝咩事 好似佢最憎嘅秦國人妖

我記得啲教練成日話 keep住做運動係會由冇汗變有汗
佢都做左咁耐 仲係一滴汗都冇

睇片頭就嚇親慎入

好似好霉咁

個個日日拍story拆advent calendar
佢就乜都冇心都涼
專心湊仔啦

其實就唔使特登寫女性向解釋路由器係咩嘅...
依家都好多女仔係識電腦而且仲勁過男性嘅，呢啲性別定型嘅嘢真係好唔可取
直接寫係提供wifi嘅咪得囉

利申：半年前考完試已經將啲嘢還番曬俾老師

佢先係古墓派
仲2元分法

其實咁樣係咪叫做歧視女性
咩叫向女性解釋 即係佢覺得女仔會唔知咩黎
但其實依家好多女性都會識囉基本常識 甚至女仔做it都有
係得佢覺得女人唔識又想扮專家
作為一個”influencer”竟然會有stereotype
離撚哂譜

好同意
所以佢真係好outdated同片面
希望佢快啲收皮啦唔好教壞人

或者寫「不專業解釋」個啲都好啲
咩女性向解釋
同埋21世紀真係冇咩人唔知router係咩...
就算唔知原理 都會知用嚟做乜啦

屋企入面我識電腦嘢多過兩個男人
佢唔好咁井底得唔得

女攝影師

右上角「此為女性向解釋」
全世界得你一個知道咩係路由器，最叻係你
大把女仔engineering degree 畢業囉
High dip蝦

哈哈好笑

female photographer就知佢有stereotype好多野

絲打你句 哈哈好笑 我笑到癲咗

seminar participant：成集忍唔住睇住角仔個扁頭，好似嚴重咗，唔係遮得住，有冇辦法打救？

prof. 蝦：嗯，我接受了... 早前翻看初出生相，原來當時已經有扁頭，我都有嚴重扁頭，相信是遺傳，只好盡力遮住吧

我覺得佢似想貶低其他女仔，抬高自己
臭蝦覺得女仔都唔識影相，所以就特登寫自己係”female photographer”, 佢又覺得女仔都唔識咩係路由器，所以要佢解釋比大家知
臭蝦真係自大到無倫
Hagone你行出街睇下喇，呢個世界好大，好多人叻過你，唔好再扮知性

佢真係乜都瀨遺傳

哈哈好笑 係繼大户人家之後
變成痴線西們日常用語

佢以為自己好勁

唔知佢遲啲有錢買車嘅話
會唔會又標明自己係女司機介紹呢

弱智向解釋咋
一個正常人 會唔會唔知router係咩？

其實其他人買既話根本冇乜好笑
係佢寧願買無謂野都唔肯比錢買靚啲既食材先好笑
我都有用spoon rest（不過唔係lc黎 係普通不鏽鋼）
放係爐頭隔離 煮飯個時啲鍋鏟 筷子匙羹乜都可以放上去
好方便 不鏽鋼又易洗
當然係用求其一個碟都可以代替到 但有舊靚靚地既野用落又順手個人都開心啲

瀨子婷（哈哈 好笑）
意想不到吧～

諗起痴線西某個post 有人話蝦乾以前花名係哨子婷 意想不到吧~ 相信是遺傳🙂只好後天補救吧

佢個"女性向解釋"都幾性別歧視

哈哈，笑死

我係到諗到府係佢唔識打 嫲嫲 呢2個字定佢係故意打成 女麻女麻
我就咁睇上圖覺得佢似分開黎打

人地焯號傲映風 花名子子

仲話係editor喎
嫲嫲都打唔到，哈哈好笑

綽號蝦乾，花名alex

Prof Ha: 我的中醫說體質不同情況也不同 誰說做運動一定會出汗的 哈哈 好笑

佢肯定係覺得自己喺女性中算醒嗰批

所以佢嗰本垃圾書都叫乜柒女生專屬唔知咩
佢覺得自己可以帶領一眾女性咁

比佢嚇鬼死 以為自己好可愛？

連藍絲中女醜八怪黑咪都有啊
蝦乾真心霉過肥安啲莞荽

蝦乾首部主演電影

又發功 點解你每次都咁高汁

今晚唔洗訓
應該改埋個演員名佢

徐朱玄絲又發功

人哋係female photographer